「追債嘅人都死哂， 還俾邊個？」

神句

美劇普通對白=中港劇金句